「與暴力割蓆」理大：校方要求警方立刻解封校園

新聞稿
2019.11.27
香港理工大學聲明 (下午1時45分)
繼昨天的搜查工作，理大校方今天上午9:30再增強協助小組的人手，由昨天50人增至100人，成員包括副校長、學院院長、教職員、專業輔導員、醫療人員和社工，組成9個協助小組進入校園，分組尋找留守者，亦檢視辦公室和實驗室内設施被破壞的情况。
通過今早的行動，協助小組已經盡力尋找過校園内所有樓層及房間，並沒有發現留守者，行動在今午結束。
現場所見大量設施包括很多實驗室，均受到不同程度的損毀，部分化學品和危險品也不翼而飛，同時有不少科研項目因事件而中斷，將對理大的教學及科研工作帶來嚴重影響。
在過去兩天的工作，校方的目標是希望所有留守者和平離開校園；校方能夠做的，都已傾盡全力。校方要求警方立刻解封校園，讓我們立即展開復修工作。
我們非常感謝所有參與尋找行動的同事和協作伙伴，校方呼籲留守者或其親友。主動致電我們的聯絡小組，電話55136392。
香港理工大學
主席 林大輝博士
校長 滕錦光教授
常務及學務副校長 陳正豪教授
行政副校長 盧麗華博士
副校長（校園發展及設施管理）唐仕恒先生
副校長（科研發展）衞炳江教授
副校長（學生事務）楊立偉教授

理大主席林大輝博士正式與暴力割蓆

遲撚左幾耐

與暴力割蓆（POPO）

知道有民意backup

POPO撤退射多粒TG先走

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

究竟有人定冇人

入去搵過見到冇人，就想比台階黑警落

換件衫變埋游說小組啦

見唔到咪冇人囉

POPO已變condom

大家都記得上星期你地做過咩

睇黎校長比林大輝屌化左啦，架空左佢出聲明

主席 林大輝博士
校長 滕錦光教授
常務及學務副校長 陳正豪教授
行政副校長 盧麗華博士
副校長（校園發展及設施管理）唐仕恒先生
副校長（科研發展）衞炳江教授
副校長（學生事務）楊立偉教授

廚神出來果日特登話自己係最後一個, 其實佢真係最後一個
不過知道777同D狗唔會信, D狗中晒計圍多左幾日咪圍死晒禮義廉lol

POPO曬左幾日太陽
以為有大量核心暴徒

林大輝過去一個禮拜一路都屌緊港共, 選舉完左之後林大輝立場轉硬左好多

林大輝反cup垃圾校長

林大輝：屌你地咁撚廢，秘書過黎，幫我出個聲明！

根本就已經走曬 你睇啲食物生曬蛆蟲就知道啦

因為佢俾人滅黨
嬲到仆街

POPO：唔撚係呀？走曬？

咁之後幾個記者會同琴日話搵到一個女手足
姐係特登入返去？

咪撚阻住我去幫手清潔啦屌

真係好撚嬲

封咗人哋嘅地方，唔俾進出。呃OT:o

阿姐拎晒地拖閘晒馬準備全面進場

隨意門，悶悶地咪返poly 訓陣。
食飯時間又返出去

解封

果個根本就唔關事

Anyway，今次真係靜靜地贏晒

Popo鍾意咪圍到2046囉

清潔阿姐都要搵錢
散啦咪阻住地方

閃啦過街老鼠

全港各界不分藍黃反林鄭大遊行

[member]大把小路走啦，成班死傻閪黑警係到守入面空城計緊，琴日搵到個女仔都係驚個空城計唔夠迫真偷偷入番去扮嘢，咁又封多幾日[member]

再唔清 點維修 點開學

一解封全香港人幫手清潔

都無哂人, 綠警甴呃夠OT就快D走啦

辛苦姐姐

咁又唔好

陰功 係出面扯左幾日旗

快撚d解封啦

明明曱甴同蛆蟲同類
咁都唔明有蛆蟲=冇人

一解封後第二日，留守人士再開記者會

靜靜地啦

蒙晒面

Popo: 中大校長我都照射呀區區林大輝算得乜嘢

咪撚再軟禁呀！死黑警！

不重要

屌你老母垃圾黎
同無國界個班撚樣一樣

有人救個陣就話無能為力
到依家就出黎扮英雄

走哂我點呃ot

魔警：再嘈整過千粒tg你嘆

無人就走啦屌你

區選完咗先做實事

又唔搜證喇咩

行動! 12月2日 黎明行動2.0 要文宣! 儲氣!!!

標題果句佔全文一忽仔
重要帶頭盔 好讓我們修復校園
唔修復係咪就可以封你學校呀
真係正仆街

睇黎果日啲綠曱甴唔認得林大輝係邊個攪到佢嬲嬲豬

解封啦屌你老母 成班狗係度塞撚住哂

POPO: 你點走的?

popo有藉口走啦

推

一早無人啦傻狗，空城又撚黑警一鑊

解封之後全民參觀poly?
然後一齊走

人哋出曬去食放題
你班POPO仲對住空氣叫人食生命麵包
守一世啦黑警

彈出彈入撚狗

咁撚多橦building其實有心匿真係好難搵到

靜靜地

解封之後全民帶口罩防護裝備幫手清潔
然後清潔完先全部一齊走 咁會唔會好d

入面冇人，即係popo全面包圍但俾入面成千人走晒

即係班垃圾冇鬼用呃OT啦

咁仲唔解散警隊

清潔下校園啦 咁多蟲
人多好辦事

挑你老母牆頭草去到最後一刻都無撐手足既人都係牆頭草等清算啦

解封啦，我要返學呀

俾政府cut budget嬲鳩先咁講姐

今朝紅隧通車後最後嗰批搭巴士走咗啦。

有冇人自由出入緊

陣間見

最驚係靜雞雞捉哂...

一諗起18號晚被捕既手足 果班好易中暴動...

得你同蛆蟲自己嘆

一路都話, 由頭到尾都係黑警要封路封大學, 又擾民又干預教學

與暴力（警）割蓆例子。

林大輝：果日我地黎到poly你地肯放人建制就唔會輸到咁慘啦

佢仲有出其他新聞？求source

解封！我要番母校

躝啦毅進閪 圍一世間大學你地都唔會入到大學咖啦社會垃圾
選舉完左保皇黨輸撚哂 你班廢物變哂condom啦傻閪 快撚啲番狗屋抱多兩下啲狗仔狗女 屌多幾下狗嫂 成身二噁英梗係要同佢地分享下啦 生癌都全家人一齊呀嘛

哈，臨走前講多次“民意逆轉”

間中學可能識

我7號要返去考final
Senior management應該好想快啲開返Poly

政府
你估下入邊有人定無人？

點解下款係主席先過校長?

與暴力割蓆 (包括警暴)
冇警暴 就唔會有其他人既暴力

唔明點解地傻仔以為有 Floorplan 就走唔到 .. 一早就閪晒啦傻仔

就算明知有人都體面走算啦

主席緊係重要過校長，唔係啲sponsor邊度嚟

理大呢D咪回應民意囉!!!

唔緊要啦, 如果走, 你拿拿林放夠100粒好走啦, 真係唔緊要喎......

走啦
入面冇人啊
走啦

浴室裡，沒有人。
水，是我開的。

POPO: 你點影的?

真係唔知邊個阻住邊個

識朋友 喺某道門走咗 明嘅應該知邊到

好多路徑 返屋企飲完湯再入去都仲得

靜靜地：
頭先見到而家好多地方通車，如果走既話似乎容易好多。
請手足千其唔好試

「有相推國際」油麻地人踩人慘劇 人叠6層高

仆街 做死啲啊姐

與暴力割蓆

D狗都無數一隊人入去幾多人啦

其實聽到新聞話d科研項目全部都收皮個陣真係有d sad
死黑警

區選之後，乜野怪獸都扮返做人

守理大d popo 失職,咁都比d 暴徒走哂
炒得

11.28 愛丁堡 鐘樓
12.1 遮打
12.2 廣告界 五天罷工

唔只一道門可以走

Schrödinger's cat
Poly U's protester
毅進仔唔明架喇

應該要全副保護衣去清

嬲到核爆

Condom 已用完，掉得

死popo,阻住我返學

依個政府同黑警真係好擾民最衰都係港府

Popo︰
校園裡，沒有人。
路，是我堵的。

即刻收隊

嘩屌 經典

搵過晒都搵唔到 仲點會有人

Popo最終困住的，是自己。

巴打你個名好撚正

都無人仲封
呃OT我屌啦

都係搵唔到道門

都話幾日前走晒已fc

留名睇popo diu 呢班有識之士

屌你老母選撚完先出聲

裸跑未

你地一定冇聽晴朗

好明顯係政府要理大發個咁既聲明
有個咁既聲明，班警察先有藉口退場

都唔知圍住個冇人嘅學校做乜

如果佢肯一早咁 我哋就唔使咁慘啦

popo唔俾林大輝去林大輝廣場

好擾民

push

一齊做好公民

去法庭申請解封

係囉，佢上港台同881個感覺都係話"你班暴徙快D走啦，唔好阻Q住我呀"咁咋喎

其實全世界係咪得香港先咁癲
唔使法庭許可可以封一個私人地方咁耐
出入要登記wtf？

一早話咗有外國空降部隊營救哂的人質囉

DLLMH，收隊啦

啲popo又唔知入面有冇人, 又唔派得人入去搜, 又繼續封, 其實係想點

Push

當初poly校方自己報警叫狗嚟 自食其果啦

［重要聲明］連登巴絲同意贏左區選係有價值，但運動不能因此完結，仍需努力

認同請幫推，重回正軌

當初自己走去報警 垃撚圾

唔好意思，借個位嚟人手推個 Post

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！

第二日出黎果班有冇後悔
留到今日就唔怕告暴動

咁啱去哂龍門食飯啫

靜啦

有無得POLYU學生聯署告尻黑警搞到佢地無得返學,心理有陰影等?

利申: POLY

睇黎果14億辣得佢都幾著

問嚟做咩呀sir

利申 走緊出黃埔食

我係唔原諒騰狗 照掉垃圾筒